星際部隊來了？ 彭斯宣布：美國太空司令部下週正式成立

星際部隊來了？ 彭斯宣布：美國太空司令部下週正式成立

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普去年表示：「美國必須在太空中擁有主宰地位」，要求成立美國第六軍種「太空軍」，今年2月簽署《第4號太空政策令》，推動太空建軍的計畫，而副總統彭斯宣布，美軍太空司令部下週將正式成立，統一指揮負責太空軍作戰防衛事務，是美軍第11個聯合作戰司令部。

綜合外媒報導，當地時間20日，國家太空委員會（National Space Council）會議在美國國家航空太空博物館內的史蒂文·烏德沃爾哈齊中心舉行（Steven F. Udvar-Hazy Center），美國副總統彭斯在會議上宣布，美軍太空司令部下週正式成立，與會的美國參謀長聯席會議主席鄧福德（Joseph Dunford）更直接表示，29日將舉辦太空司令部成立典禮，由現美空軍太空司令部司令雷蒙德上將（John W. Raymond）出任指揮官。

彭斯強調：「太空就是一個戰場」，「美國太空部隊將確保我們國家準備捍衛我們的人民、捍衛我們的利益，在廣闊的太空和地球上捍衛我們的價值觀」。

但與成立太空司令部不同，成立一支全新的軍種「太空部隊」必須取得國會批准，彭斯表示若獲得國會首肯，「太空部隊」最快2020年就能開始運作。

屌你又黎呢招

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

硬頸部隊

太空戰士 一飛沖天

Star war

軌道炮

打爆對方衛星就贏

美國精準攻擊 再加宇對地攻擊 以後霸爆世界

巴斯光年

真係好撚勁美國

同一招

有鐳射槍先好講野，如果唔係連香港都超越唔到

腦入邊出現左starwar首歌

上次唔係話唔玩架咩
又黎

個太空司令部起地球 唔起太空？

美國成為軍事和經濟強國才能打死中共！

造價應該低過三跑

會整個station係月球同地球之間

當今世上只有美國做呢樣野唔會俾人覺得佢派膠吹水

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

廢青勾結美軍又一力證，搞搞震，反地球亂宇宙

共產黨敢唔敢玩
冷戰新時代

日本講我都信嘅

日本差好遠啦

幾時出高達

天神之杖

配合埋elon musk star link計劃

無可阻擋

又恰共狗

睇佢twitter nasa個條片勁到

請唔請香港人想做太空居民

未fc唔敢信，因為實在太Gundam feel。太空軍

日本無打算發展太空
仲敢同美國爭飯食咩

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

招唔招新隊然,我有多月鐳射槍使用經驗

seed 呢

星戰計劃2.0

喂也，人地老共連送人上太空既經驗都未夠啊

發宇宙通行證

100 尺就夠
仲好過劏房

To infinity and beyond

上帝之杖!!!!!!!!!!天滅支共!!!!!!!!!!

蜘蛛俠戲情....以後射導彈唔駛開航母過去，係衛星直接發射

地球聯合軍

It’s a good day to die

軍服係點樣，個徽號又點樣，好多軍事嘢都會inspire時裝靈感

支國10年前仲玩緊太空船對接

EFSF

快d放gi joe 果碌鎢棒落中國

I am your father.

諗起 007 果支衛星炮

FOR THE EMPEROR

香港警犬： 屌你 白頭佬 又用激光槍

cod ghost

瞄住大陸黎射OK?

中共要步蘇聯擴軍破產既後塵

射Q爆大陸D 衞星

諗起每個支共大城市一枝
又唔會有核幅射污染
就急不待想玩玩了

我幻想到ww3係咩樣
唔敢出核彈
咁就一齊上太空玩

好橋唔怕舊

硬漢！

妹妹偷摸你

彭斯真係好撚勁
行動力同好有吉屎
完全將美國推去世界頂端

外交部就美國勾結外星勢力予以強烈譴責

呢招咁似之前既星球大戰計劃既?

新一輪軍事競賽要出現了

唔係講笑, 如果無犯大錯, 侵仔之後應係佢做總統

香港人有最新鐳射槍可否加入星戰隊

巴斯光年 一飛沖天

冷戰近了 中共應當悔改

威力太大 7秒射盲人 不了

一睇完Title個腦即刻有巴斯光年把聲

Starwar 2.0
唔知中國嘅性鬥士會唔會中同一招兩次呢

之前唔係話軌道電梯

如果打哂d中國衛星落黎 佢地實仆街

呢鋪show hand
今日既老共冇可能跟

this

其實太空軍主要係打衞星戰，包括喺地面射激光干擾

話時話近幾年無哂啲支那搞太空科技既新聞
係咪已經窮到無錢玩

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
太空戰士 一飛衝天

衛星炮

Area 51 內已有多種spaceship 等待出發！！！

我想要宇宙通行證

鄧梓峰正式出動

冷戰2.0正式開始

舊時冷戰個星球大戰
蘇聯一聽到即刻燒錢
到咁上下美國話哎呀，唔玩喇
蘇聯慘被撚

支那仲打緊飛機用5g
點跟星球大戰
星戰一輸，就即刻玩完

今次真係可以 皇天擊殺

屌 仆街啦共產黨有 飛天南 美國佬好難贏喎

可以隨時照何君堯老母個靈魂落嚟

等睇有軌道炮出現

又玩列根個套

維穩費都唔知幾多個億

邊招

真，掉轉係北韓伊朗講出口真係變笑話

好鳩

唔該即刻隊冧晒支那國啲衛星

真正皇天擊殺！

我咁人頭包保 一定okay

真。Star War 計劃

FF

用40年前既火箭技術上去同人打？
仲成日打飛機話神舟

太空司令部？

美軍？

美國將軍？

整部高達玩下先

Strategic Defence Initiative
又名 Star War Plan
自己google

太空司令部嘅任務, 係秘密嘅任務

直接用軌道轟炸

登陸太陽

新太空競賽

sir, this way

一定

覺唔覺彭斯同基連有D似

美國登月50周年，大陸太空科技仲落後美國50年以上。

堅work
睇中共個款一定跟機唔執輸
然後人民食草

真係冷戰2.0 ... star war

鐳射槍呢？！仲唔攞出嚟打倒萬惡美帝？！

一帶一路比人黑吃黑 成堆壞帳
貿易戰比人加稅加到仆街 買撚左個碼頭都冇貨出
龍頭華為比人一Q清袋
國內成千萬失業人口要瘋狂減稅保消費
維穩又要錢

支那:那有錢 你老母

冷戰引發太空競賽 賽到蘇聯破產

大陸唔滅會阻礙人類文明發展

In 美帝we trust

屌 無錢啦送條毛上去都就嚟唔得

To infinity and BEYOND!!!!!!

屌你基連變彭斯 迪金變侵侵

80年代穿梭機執行過嘅秘密任務，如今以另一形式實現

點解會變左邪惡一方

independence day

核彈。。。

請擊落所有不應該存在的衛星，謝謝!

支共: 先送7億白老鼠去死

無留意開，想知現今有無科技可以阻止核彈發射
咁啲垃圾國家就無得再威脅全球

競賽？你覺得仲有國家有能力追得上一元霸權？

將倫敦轉做北京

諗起太空戰士 一飛衝天

宇宙軍備競賽，支共仲有冇錢跟機

你有幾多年無聽過支那射野上個天？
除咗打飛機之外

我屌

雖然係故事佢哋啲行為係奸
但其實我覺得星球大戰不嬲都只係左右之爭
銀河共和國追求既係平等、大愛、共和(左)
sith追求既係力量、權力和個人自由(右)
又唔可以話邪惡，每個國家都會有呢樣野

未有太空電梯 邊敢常置喺太空

剩係人員來回 安全問題同經費都搞死人

而家侵侵係偏向sith多啲

引中國一齊攪

美帝

陳同佳同林鄭點估得到
呢壇嘢會發展到打埋上太空

高達

香港有雷射槍加埋台場部高達

宇宙大爆炸 伯伯真係未來連登仔
共產黨、黑警、宇宙，開始每樣都講中曬

有無香港事件美國都會打殘支那 都會有太空部隊

我都想要通行證，伯伯開左公程式

光復宇宙 講到做到

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

係咪會去深水埗入貨買激光炮

破滅魔劍

我們中國也要成立太空軍以抗衡美帝國主義 打倒美帝 解放宇宙

因本人沒有微博帳 請有微博的同胞廣傳 為中華民族偉大復興出一分力

防止中俄突襲太空站

冷戰

唔怪得呢幾年少見咗鄧梓豐

以前都有人信過佢
結果奶左野

解體前夕

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

皇天擊殺

唔該同我射哂支共D間諜衛星落黎

push

厲害了，我的美國

支那成日笑人地登月果陣用嘅電腦不及如今嘅智能電話

依加周街都係iPhone又唔見佢登到月

有
之但係欄截率唔係100%

加上核彈會有個設定
就算你截到佢 佢都會係你截果刻自爆
所以入左人地國家附近已經可以當打中
係差在成效有幾大

Star War

睇過星戰迷分析
Sith嘅信條更加人性化，可以戀愛之類

Jedi就偏向理想化，冇乜可能實現到

太空站唔係俄羅斯有份架咩

三體

神舟都係偷鳩人地啲技術
冇進步係因為美國停左太空計劃
而家剩係用鳩鐳射槍打人啦

據聞 美國宇宙航行技術已經超越人類現有極限

其最新技術稱為絕對領域 可輕鬆對一整個國家進行空域鎖定 該領域網一旦伸展,被鎖定國所發射的導彈,將全數被限制在網內,包括核彈在內

有冇雷射槍先

睇返資料原來Gundam原本係用來維護太空設施，係人體嘅擴展裝置，唔知以後會唔會發展到

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

Pence真係好撚型

軌道炮

侵侵做多屆，之後彭斯做兩屆
支那慢慢嘆

不嬲左派有啲野係理想，但難實現
如共產主義

咁當中亦有好野

又俾美國佬利用左試武器

星球大戰正式開始

一瞥MK仔既精引發星球大戰

射撚到佢投降

又中

打仗其實都係燒錢架je 我地錢夠多 夠唔夠燒同佢地打

係 電腦大爆炸呀 柒頭皮

star war , 雷射革命

阿伯

以中共死要面既性格
唔會唔跟

有太空科技，希望可以做到，啱啱發射就一野打爆佢，但佢喺自己國家爆

火星移民計劃

搵班拍科幻片既呃下自己牆內d豬咪得囉

USS George W. Bush

我要做太空居民

理論上
如果係發射井入面嘅導彈
由準備到發射嘅過程要成十幾廿個鐘
降溫，入燃料，裝彈頭 之類
如果係開緊戰果陣 一見到對家做呢類動作應該就會瘋狂炸
之但係如果用流動發射就難少少追
不過要追都應該追到，但就冇可能係發射前截
呢種情況下係自己國家爆冇乜可能

仲有用飛機/潛艇突破防空再射呢下又係好難防
所以點都會係公海/高空截
一射就冚球鏟
應該冇乜邊個國家會射，都係要黎兇下人

Kinetic orbital strike

太空鐳射炮，仲勁撚過飛彈，飛彈都可以用攔截導彈

[url][/url]